【譚耀宗：是時候改革司法制度 減少浮誇體制】

全國人大常委譚耀宗撰文指，是時候改革司法制度，期望特區司法機關審慎行使基本法的授權，減少艱深難懂的語言和浮誇的體制。

#有線新聞 #譚耀宗 #改革司法制度 #基本法授權 #體制 #司法

國安法寫明無罪假定原則對你地班撚樣黎講都係好難明架啦